許志安同黃心穎經過今次仲有咩job可以做？

許志安代言車cam?

許：我咁都奶嘢～仲唔快啲裝？裝～裝裝裝～cam～cam cam cam～

黃心穎～永久代言包姣？

黃：姣出我品味…bauhaus

Blowjob handjob

Blow job

賓穎做開雞

舌頭清潔器

岡本代言人

黃心穎會大把job接la,大把私人job
車上都咁淫,上到房仲得了?

賓穎可以直接拋個身出黎做

來，不可能沒有車震的日子

女可以做私影
男方唔做都得

潮聯代言人

坐小巴唔搭的士？

潮聯有的士公司㗎

黃心穎如果係日本演藝圈
相信會有好大機會下海
分分鐘同三上齊名

口罩代言人

時鐘酒店廣告

做愛回家

做完。愛回家

G持

得成廣告個賓賓

UBER代言人 叫大家以後唔好搭的士

做家傭會食埋主人

咁要改個藝名

兩個超唔討好嘅人夾埋一齊
黃心穎真係好唔靚
笑下扮甜都還好
收埋大奶奶 型格少少都已經好唔掂

賣dom dom

嬰兒廣告
因為安心保嬰丹

有料

保心安睪

AIA 智安心意外保障回贈計劃

安全套廣告

其實佢今次係賣緊廣告（專業陪訓人員）

兩個一齊代言 啱哂

尖尖尖

德成女傭融入家中

德成女傭容易出鐘（中出）

包姣屎眼光好準
貼中曬2大黑連登仔憎既人物

巴打勁

拍av啦 佢兩個咁鍾意做愛

M記黑包

兩個一齊拍AV啦

通姦仲有得分？

香港無通姦罪

安心扑野

車cam廣告
偵探社廣告